主席增持嘅股票，長遠見唔見到家鄉？

有冇人backtest過？
啲上市公司主席成日喺股價低迷嘅時候會增持，長遠來講有冇價值回歸？